不能懷念愛惜 不如懷恨更激

恨人亦要花氣力
例如恨你 為人自私也任性
我憎你不停來為我添加大量情敵
將 咸甜回憶
記恨你才能令愛著你也沒價值
直到令我的強烈愛意 平息

你做乜買正皮

我呢刻我為著自己幸福，決定更加憎你

多fans

放過自己啦

我唔出手，就唔會放得低
呢個痴女ac好快永久封存

你出咗啦，咁就放得低咩

愛嘅反面係恨

過兩日一定放得低
佢都已經睇到post block咗我

愈深愛愈要恨

Block咗就放得低？ 諗得咁輕鬆

得 知道佢仆街就得

啦啦啦

都唔依家先知掛

我幫佢諗咗太多藉口

忘記一個人可以有好多唔同理由

知就好啦

所以殺死佢之餘
我係殺埋我份感情

忘記唔到都有好多理由

不如問下自己值唔值得先

值
因為我要重新黎過
我唔要因為佢嘅事再傷害我
所以一定要所有野砍掉

祝你成功

How

好快就得

異性永遠都係做朋友好過做情人

食花生啦